\capitulo{Anexo 2: Mockups}


Si bien no es parte de lo que se pide en esta entrega, se crearon mockups para
ayudar al desarollo del mapa de navegación. A continuación se muestran:


\begin{figure}[h!]
    \centerline{
        \includegraphics[scale=0.65]{modelos/mockups/mockup.png}
    }
    \caption{Home de la página}
\end{figure}


\begin{figure}[h!]
    \centerline{
        \includegraphics[scale=0.65]{modelos/mockups/mockup_2.png}
    }
    \caption{Login del usuario}
\end{figure}


\begin{figure}[h!]
    \centerline{
        \includegraphics[scale=0.65]{modelos/mockups/mockup_3.png}
    }
    \caption{Registro de un nuevo participante}
\end{figure}


\begin{figure}[h!]
    \centerline{
        \includegraphics[scale=0.65]{modelos/mockups/mockup_4.png}
    }
    \caption{Búsqueda de lugares para agregar a un evento}
\end{figure}



\begin{figure}[h!]
    \centerline{
        \includegraphics[scale=0.65]{modelos/mockups/mockup_5.png}
    }
    \caption{La vista para crear eventos}
\end{figure}


\begin{figure}[h!]
    \centerline{
        \includegraphics[scale=0.65]{modelos/mockups/mockup_6.png}
    }
    \caption{Vista general de un evento}
\end{figure}



\begin{figure}[h!]
    \centerline{
        \includegraphics[scale=0.65]{modelos/mockups/mockup_7.png}
    }
    \caption{Vista para configurar un lugar para un evento.}
    \label{conf-lugar}
\end{figure}


En la figura \ref{conf-lugar} se configura un lugar para un evento. Debido a que
un evento se puede desarrollar en muchos lugares, es necesario asignar a cada
uno de estos los recursos que se van a necesitar y los tipos de financiamiento
que van a estar disponibles ya que los lugares pueden tener capacidades
distintas.



\begin{figure}[h!]
    \centerline{
        \includegraphics[scale=0.65]{modelos/mockups/mockup_8.png}
    }
    \caption{La vista donde se listan los lugares de un organizador}
    \label{vist-lugar-org}
\end{figure}

En la figura \ref{vist-lugar-org} se muestra la vista de los lugares del
organizador. Debido a que el organizador también puede tener lugares, es
necesario administrarlos.


\begin{figure}[h!]
    \centerline{
        \includegraphics[scale=0.65]{modelos/mockups/mockup_9.png}
    }
    \caption{Vista de los recursos del proveedor}
\end{figure}


